化雲 麵仔 入一入來 有野益你哋

耀才證券 就業機會

仲唔係啱曬你哋兩個 又可睇住個巿 又可以賺錢
仲可以日鳩日燈死曬連登仔 一舉幾得

快啲去馬啦

即係同倫敦金個D SELL客差唔多?

係掛 有床單簽掛

正呀

做暑期工得唔得

全職啦 仲讀咩書

以你實力仲讀咩書

其實唸唸下

華爾街狼人係咪即係賣倫敦金

發咗達嘅都係倫敦金出身

d女客戶有福了，可以同麵麵開床單

點解唔入沈營，當3大燈神睇法一致就係

地球大爆炸

入到去做左ceo唔好唔識人呀